有冇人瞓唔到覺

咬個老早 聽日準備出嚟行

起左身

樓主地盤佬